拜登係咪最無個人魅力既總統？

C’mon man